一人一句,教精美國佬點樣搞總統選舉

教定佢哋普通話好過

取消選舉人票，今時今日要一人一票

用槍投票

一個沒得直選特首既香港 教美國佬點樣搞總統選舉

面既就人地比既 架呢就...

教埋你點做人都得

民主黨會靠加州同紐約經常性大勝

... 我唔知講咩好 ching睇多啲書啦...

我地可以選區議會

唔係因為選舉人票

上次已經選唔到

你同D傻仔講咁多沒用 佢有腦就唔會講得出取消選舉人票啦

不應一味追求適應哪個國家的標準，而是要思考如何與未來接軌，如何適應未來的標準。